如果連仔想清一清server 會唔會犯法？

會不會被告老妨？

推到連仔答

信連仔

老妨
而家入咗紙要求協助調查啦

唔小心洗咗data又冇backup好出奇咩？

update server炒左

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

選民資料都可以唔見

伺服器有幾奇呀

DB炒咗起唔返又冇backup好正常

server 都唔係香港
第一日上連登？

清似係唔好俾狗地顫式咁搜
點都好
推左先